Solomon Yue: 「香港抗爭」應力求多元化, 多面向. (熱狗)方法不利於團結香港人抗爭.

共和黨Solomon Yue : 不支持泛民總辭

結果, 著名熱狗"學民苦主大聯盟"公開向Solomon Yue挑機.

共和黨Solomon Yue:
- 香港抗爭應力求多元化, 多面向, 應該採取不同方法, 而且應該涉及不同行業.
- 泛民留在議會抗爭, 便是其中一種路向.
- 香港抗爭力求多元化, 才能讓香港抗爭得到更多國際支持.

- 我尊重你(學民苦主大聯盟)的看法, 但我不同意你.
- 你的抗爭方法, 根本係 My way or the high way (不照作就滾蛋 )!
- 你的抗爭方法, 絕對不利於團結香港人抗爭

"學民苦主大聯盟"一定係熱狗

推

Solomon Yue: 將講解泛民應如何留在假議會進行抗爭.

完全認同
熱狗既思想同想法太唔成熟......

多元化

[正視聽] 泛民總辭後，建制派都冇3分之2議席

有腦就唔係熱狗啦

留名

Push

我以前支持熱狗果時, 都真係無咩腦
完全以情緒行事

啱，當年民協都係咁諗，點解要鬧馮檢基又傾又砌係投共

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

- 你的抗爭方法, 根本係 My way or the high way (不照作就滾蛋 )!
35+戰狼有分別咩

《擊退放負撚》台學者：未來香港會有兩個戰場

柒到

有時間入去幫手推下

熱狗好柒

好多連登仔同熱狗差唔多，都係以情緒主導，冇用腦去諗野

美國認證咗熱狗就係一班烏合之眾

何止唔成熟
正常人都識進步，香港人呢一年係社運進步左幾多
熱狗都仲係玩緊私怨
只要係泛民，唔理對件事有無好壞都反左先
我地做既野佢地又幾時有贊同過
呢班人真係自私自利

佢地成日俾Solomon Yue屌柒, 都唔識趣

收到！

熱狗而家剩係識得反主流黎自我感覺良好

叫人唔戴口罩

以下簡略熱狗本質：

比班熱狗恨到啦 比人公開恥笑

而家主打國際線
咪睇下外國班人對非保皇狗總辭既意見係點囉

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

已經係幾年前完全放棄熱狗。
泛民都識進化，佢地完全冇。合作意向完全係零

PUSH

除左所羅門呢

不應放棄任何獲取資源既手段

抗爭無得潔癖

問題只係點樣將獲得既資源導向去你想去既地方

而家嘅熱狗完全冇賣點又on9

咁而家泰博個立場係咩？
佢哋次次柒咗都話自己被熱狗割席

掉返轉講 就係因為泛民先越搞越衰
熱狗既路線先係最有可能成功 只係左膠永遠盲撐泛民

一個係去做一d野 一個係阻人做一d野

唔明你講乜

This is a difficult and worth debating point.
Frankly I do not see a point of the Democrat MPs in Hong Kong staying in the Chamber if they are not going to fight beyond justly following the rulebook and losing every motions repeatedly and robotically.
They must be willing to be more confrontational.

笑撚死人
熱狗

熱狗出咗來分化洗底

所羅門講野, 明顯代表美國.

上次, 所羅門叫人去初選投票.
結果, 美國國務卿稱讚初選成功.

同譚耀宗講外國勢力支持民主派留守議會，唔知佢會點答。

從來唔理熱狗

去得到今時今日呢個國際局面
熱狗有啲咩功勞？

冇

點成功法?
睇返 2016年 Now立法會選舉論壇,
熱狗連佢地個理念係點實行, 都解釋唔到喎

不過 2016年要求一個好打得, 官到無求嘅特首,
2017年1月林鄭出黎選,
2017年7月做特首,
咁佢地又真係成功爭取到佢地嘅理念嘅

熱狗果啲唔係抗爭，係助攻共匪

連登有聽話架
炒股抗爭

熱狗呢種圍爐式自high難以得到外人支持。
圍內日日當國師陳雲係神咁拜，日日話「國師又中」，外人睇只會覺得佢哋神神化化。

熱狗的影響

熱狗向日本人唱衰「香港抗爭者」, 令好多日本人指責「香港抗爭者」係暴徒.

仲有做冷氣撚，偽勇武

痴撚線

肯定係啦，熱狗真係好撚煩，走啦屌佢老母

好彩你話我係冷氣啫,
我好驚 比國安拉
我都係食黃店抗爭架

本身好反感熱狗但係都支持總辭，不過所羅門有動搖到我諗法

所羅門無老點過香港人.

上次, 所羅門叫人去初選投票.
結果, 美國國務卿稱讚初選成功.

媽好柒呀

正確，有班人帶風向，懷疑係熱狗

睇下佢會講咩先

my way or High way !!!!!
學到新野！！！

你根本就係

熱狗一直屌所羅門, 係facebook同高登都屌緊

只係不敢係twitter正面屌

比連登仔醜化姐
幾年前叫總辭 你地依家先跟尾講 形勢永遠睇得慢過人 5區公投唔洗再提掛？

我涼住冷氣係公司炒股,
準備出去食個黃店抗爭
一陣去買份蘋果睇
晏D睇下電視, 唔睇TVB

我今最少抗爭咗4 次,

唔係比泛民拖累既話2010年 我地已經有真普選啦

Solomon Yue又再串爆熱狗:

- 我個post既讚好, 遠遠多過你

熱狗邊到賣希望

屌緊政黨都比你變成屌抗爭者

好勇武
拍得住滿仔發動圖書館戰爭

老師幾時出 po 屌所羅門係 deep state 一份子？

一句講晒
行撚開啦熱狗
自己圍爐圍撚飽佢

怨婦熱狗真係好撚煩

美帝有plan 又唔同講法
拭目以待

熱狗根本就係船頭驚鬼船尾驚賊
咩都唔敢做
淨係識陰啲陰啲做小動作
同隻烏蠅一樣
係俾社會唾棄既一群

啱啱睇返佢fb
原來又同白兵開拖
跟住又順手屌埋巴別塔

呢d人係咪一日唔屌人訓唔著

唔知海外議會搞成點

以前仲識投資大灣區同食海底撈,而家無埋只可以屌口罩

比條女螨仔射撚滿就夠

識得啲支持者
全部都雙失
將所有人生失敗歸咎泛民同政府
連自己讀唔成書搵唔到錢都賴落去

但所羅門回應得好有禮貌
Respect but disagree

但係日日@人

There is no role of resistance inside the legislative council. It only serves to maintain the façade of democracy. What chance of resistance is there inside?

咁鄭松泰留係立法會做咩？定佢完全冇抗爭嘅諗法，坐定定食花生？

「做自己嘢」
「我負責打交」
聽到都尷

熱狗logic: 要靠美國 但又唔認同所羅門
總之就 my way or high way

所羅門好俾面 仲覆佢機

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

自信 有耐性 又有說服力

有solomon 帶路，個心都定啲

一個成功嘅politician 講野都得體啲
唔似班熱門個個都怨婦上身
自我感覺良好淨係識屌同話人蠢

鬧姐姐多定鬧熱普城多

呀苦主佢喺FB屌哂鬼咁

啲熱狗真係好撚柒

熱狗7出國際

投反對票表態

啱啊 總辭意思係咩 意思係拱手相讓 政府資源同話事權親中派
到時佢地做咩都冇人制衡 想搵人議事廳碇屎水都搵唔到啊陰功

留係議會唔係唔得, 不過唔係老泛民果個心態

又要美國幫手
結果就日日屌返美國議員
咁撚叻真係全民勇武就有用咩

鄭松泰表明同意延任一年表示泛民如果不同意見延任一年就不應該參加以後的選舉

依家鄭松泰都留低，叫同所羅門嘈果件蛋散衛星page點跟

大家都係度學習緊 係運動初期我都撐陳雲果班人 因為見佢地提出舉美國旗真係好有效 後尾發現佢地私怨同批鬥愈黎愈多先至離開左

同果班人接觸開 就會覺得怪怪地 感覺班人好似被洗腦咁 呢啲人都係少接觸好d

不過我記得有唔少手足都係熱狗派 所以我唔評論佢地啦

吳叡人提到，台灣民間已成立很多組織和支援網絡協助港人，他也會在大學開設「香港研究」（Hong Kong Studies）課程。他建議，未來香港會有兩個戰場：一個是內部，變成地下化鬥爭；另一個是外部，由海外香港人深入外國當地議會的游說抗爭。吳叡人進一步解釋，「內部鬥爭」就是香港人可參考台灣戒嚴30多年的經驗，當時台灣人在合法抗爭下所運用的方法，不要放棄任何一個可以抗爭的戰場，就算是有限的選舉也要參與，把握任何空間進行這場運動，「這就是legal fight（合法抗爭），使用迂迴的抗爭方法」；至於外部抗爭，台灣和南韓的民主運動可以借鏡，集結國際的力量，透過外交力量向政權施壓。

吳叡人語重心長地說，香港人在黑暗當中作出反抗，正是引導中共作出一些「非常錯誤、非常愚笨」的決定，而香港人最終一定在「陣痛」過後重生，「在新的自由民主香港誕生之前，我不相信中共政府敢滅絕（香港人），因為全世界都有看。」

私怨大過抗爭成功

呀叻上身

熱狗咪即係霍梅尼
成班邪教徒

CLS, 乜都被熱狗🙄
總之同泛民意見不同就熱狗🌭️
連登仔幾時先成熟？

見唔妥及早抽身

次次見親佢地嗌口號都有幾秒尷尬 冇人和應既

「光復香港！」

「時代革命！」

「驅逐共黨！」

「....」

全部都有眾人皆醉嘅西態度

咁都唔係熱狗？

有聲

佢地目的已達成
依附住其他泛民本土反對派生存
成功引到人注意

成功博屌

熱狗共諜嚟
扮咩

熱狗就係思想唔成熟 或者講係單純 得就得唔得就唔得 最多咪死 果D思維

講得好啱

依個時勢邊個再係到分化就真係一係無腦一係PR

唔跟你走就係熱狗分化PR五毛
要call齊小粉黃黎咬人
咁都唔算阻人？
除左冇黨員編號
35＋戰狼同熱狗有乜分別

......，鄭松泰又唔係泛民，又強調1 vs 69，泛民點做都好都唔關佢事啦，講到尾佢咪又係貪戀議席，唔洗扮崇高啦好嗎

咦佢咁講我又真係想聽下係點

一陣牙泰就宣佈杯葛議會bin你哋c

洗耳恭聽，我都想睇多個角度

熱狗會唔會同国屍罵美國佬唔識抗爭呢？

好似唔可以無通知唔去開會，會畀人扣人工

佢講左話留多一年為民發聲啦

佢冇好似老鳳咁直接屌熱狗做偽黃已經算好撚俾面

又要做熱狗又要唔敢應

你應該睇埋佢個飛機poll，支持證監停蘋果多過唔支持，主流民意喎

我就留名等睇大公文匯比党搞佢會散人性光光輝買哂大公文匯再派街坊
唔知佢係咪冇雙重標準，課咗金買蘋果呢？

咁嘅論述都想開patreon引人課金圍爐，熱狗錢真係好搵

牙泰會背向主席台以示杯葛

點解要咁講
熱血公民係一種信仰,什一奉獻係一種美德

囉佢地黎講把撚
14年佢地點樣打壓本土派，大家唔記得左？

泛民既問題唔係路線之爭，係班撚樣唯我獨尊，唔跟佢地拆佢大台就無止境抹黑甚至出賣

今時今日佢地變過街老鼠都有因有果。

議會戰線值得打，搞總辭完全無意思。但係咪撚將議會戰線同班舊泛民掛勾

學民苦主大聯盟
鬥清教徒式苦行??

只會越來越少人, 勝者得到精神上的慰藉

佢地係點都要同泛民唱反調
冇料冇advise，屌泛民囉，屌就啱啦
無限個雙重標準
寧願俾ccp贏，都唔會停止屌泛民
眾人皆醉，小學雞到呢

push

熱狗既路線 - dont get your hand dirty, hence no works to do

佢地班信徒從來都冇任何政治論述,最鐘意將民主派屈成大台,再扮弱者去抽水自慰

班熱狗其實先係浪漫主義既表表者

係，不過所羅門嘅意見同香港人不盡相同，例如佢叫我哋唔好支持加泰，冇獨立思考怕輸嘅連登仔因為亡港感非常重就係咁洗版抹黑支持我哋嘅加泰，但有分量有國際線經驗有遠見嘅人例如gphone同梁繼平都話唔可能背棄國際上同一立場嘅人，結果仍然有手足繼續支持加泰，噴標語，去集會。所羅門當時警告我哋會失去國際支持，但過咗一年冇出現過所謂失去國際支持，反而全世界都圍堵支那，美國仲開始針對香港制度出招。香港人有轉危為機嘅能力，要歸功於大家進步得快，以及有政治道德。

所羅門對香港獨立嘅主張非常有保留，多次公開講佢唔贊成咁做，都叫我哋focus翻五大訴求，只係佢亦都好尊重我哋諗法，並沒呼籲我哋放棄獨立主張，後續都著重翻制裁同警暴。我覺得佢始終唔想香港獨立，付出嘅代價太大，但選擇點做係按我哋嘅意思。

Generally睇法我哋好多都相似，但唔係佢講嘅就全部照單全收。好似咁今次咁，冇乜人認為議會有用但唔鐘意狗，而所羅門嘅講法又錯唔哂，只不過由泛民把口講出嚟大家實屌。撇除個人觀感而家大方向都叫泛民總辭，如果唔係學民苦主叫大家放棄議會，而係天琦呢？又或者係天琦叫大家支持留任一年繼續被動議會抗爭呢？大家又會點諗？

果時, 張崑陽親自向Solomon Yue解釋點解要攪加泰集會, Solomon Yue接受左.

熱狗話明退出社運仲抗咩爭呀！

再講，旨意呢班縮喺後面垃圾，你旨意銀髮族公公婆婆仲好

有人反問蟲太應該走定唔走，佢唔敢答，反而屈人係泛民左膠

好肉酸

開開埋埋一堆呢啲衛星page
全部清一色share post, copy一句就係
收得阿傳媒大亨(無被捕)錢就做好啲啦

好多熱狗以為衆人皆醉佢獨醒

班建制刷鞋仔有撚立場，早兩日先話被DQ議員再做落去唔妥當，跟住尋日中共話可以再做一年跟住個個讚領導英明決定，垃圾邊有人格真係狗都不如

樂見佢理解之後表示支持，不過本身香港支持加泰就有justified reason，佢支持與否認為啱嘅香港人就會做。我想強調嘅係唔次次大家諗法一樣，無需要過份造神，不過佢真係對香港人好關心，呢個係事實。

大紀元有實體報都有得諗
熱血報... 孤陋寡聞未見過

都係想吸引啲無信念，唔知支持咩先啱嘅人
呢個市場喺香港又真係唔細嘅

總辭只會令建制乘機過曬啲惡法
真心唔知仲有乜其他用

而家過唔到咩，夾晒落附件三已經係啦

熱狗：笑甚麼就算道不同不相為謀，我被打壓你就要支持我，for liberty, freedom and wisdom
蘋果有事，熱狗：皇天擊殺

你今日sub咗patreon未

仲有大把錢未貪，你想送錢？

你總辭中共最開心

前排有周街派，但留意番佢哋叫人課金係比佢哋網台營運，真係要講經濟圈政治化嘅佢哋先係第一人，而家走嚟笑手足食黃店

正常人係會對熱狗反感
倒番轉有1%人接受熱狗思維嘅就係佢地想要嘅邪教徒

熱狗果然最叻打飛機 2010到2020仲係少數派 好心就檢討吓自己有幾黑人憎啦

總之責任不在我方
千錯萬錯熱狗都唔會錯
同共產黨一樣

狗狗一向都係行懶眾人皆醉佢獨醒的路線

每一個年代都有一個主流政治KOL
但我發現都有過期既一日
希望美國貨會㩒擺D

到選立法會輸到貼地之後就會湧出黎屌票
14去到18都見到班熱狗仔出黎屌就知冇得救
我識個班熱狗仔唔係離開左香港,就係有d家底除時走都得,香港變成點佢地唔會care,最care民主派

比熱狗治港同比非洲軍閥管理無分別

你唔係連登仔？又自我感覺良好高人一等咁

支教民「多元化」表態：
棄權
缺席
支持政治

獨欠「反對」呢一元

問下 Solomon YUE 對 支教民 有咩睇法

駁唔到就得依啲廢話?
改議事規則唔檢討 密室談判唔檢討 你依啲咪泛民盲粉囉

廢話？條片入面個四眼傻閪就真係講緊廢話啦 屌熱狗就泛民 傻閪 仲未知你哋喺香港有幾少數啊？

咁你問左未？
未問就唔好喺度吠

哎呀！！

呢個真

又一個無內容 9屌既回覆 有幾少數呀 你有冇大規模既統計?
定係一句你講就算數?
我退一萬步 就算極小數又點?證明多數就係岩呀?證明你班所謂多數幾十年都無用咋

熱狗做咗咩有用嘅事啊 你哋最憎嘅眾志去晒打國際線 周庭成個日本為佢發聲 你班冇撚用嘅廢物淨係識「國屍又中」成班邪教咁喺fb取暖 講真如果係國屍比人拉 我驚國際以為係青山走犯咋

熱狗淨係識攪事

𨳒你老母鄭松泰！

班垃圾熱狗既所謂國際線係倒米
令到其他人更憎香港人抗爭

條垃圾為左入閘走去同政府道歉

覆完又當睇唔到又再問一次 盲粉原來真係盲
5區公投唔係比你地搞死 仲洗乜打國際線 直頭唔會出現今日既情況啦
仲有果啲咩投錯票呀 唔做主席呀 幾多惡法投贊成票
檢討下先啦 淨係識叫人檢討
廢事講咁多 因為我知你都係覆幾句粗口 左鬧右鬧 扮盲就算

傻晒 今時今日仲信五區公投可行 信共產黨比你咁做 唔怪得會信「永續基本法」不如撐建設民主中國算啦 反正個可行性都一撚樣

佢真係肉撚酸到，一個月十幾萬就買起個陷家剷嘅靈魂（未計港共比嘅維穩費）

熱狗全班真比狗𨳒！

熱狗最煩就係永遠私怨行先

呢班弱智可憐到要拎返以前笑人"唔好激果共產黨"黎支持自己

Day 1. 已經講兄弟爬山各自努力了。

熱狗 又引戰
我真係好撚憎熱狗D主張

熱狗一直都係鬼

我不嬲都係有熱狗投熱狗
冇熱狗投泛民
不過熱狗實在太戇鳩
難免令人谷鳩氣
諗嘢辯論完全冇邏輯性

前排先叫人唔好參選功能組別
又叫人投白票
話邊個參與就係endorse不義政權
話咩美國見到你endorse政府，想幫你都冇藉口幫
而家制裁左喇，又當冇事發生過
諗埋一堆戇鳩嘢自以為心水清
唔夠人講，最後就話明就明唔明就算

屌
泛民廢，熱狗戇鳩
根本好撚兩難